根本開唔開gel頭post都影響唔到個股市！！！！！！！！

琴晚都無gel ARKK，一樣跌落去

唔想理你

講中咗呢

你試吓gel SQQQ